咬合個位舊肌肉好撚痛,點搞好

💔💔💔💔

熱氣

食糊仔

個口mak唔開

顳顎關節症

睇醫生

點解你同我一樣
我都試過,野都食唔到
訓一日冇事

食白粥一日

冰

TMJ DISORDER

我都試過 一個禮拜自己好返

較位發炎
快既兩三日 最耐個零禮拜會自己好
唔想等就睇醫生啦
佢會俾消炎藥你食 同順便睇下有冇移位果啲

Tmj (temporomandibular joint)發炎

睇醫生開藥俾你啦

好撚番晒了